HKT48球迷區第25回:#博多で獲った旗は博多が引き継ぐ

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

就嚟執笠啦仲唔快啲掃貨!

Amazon傳送門︰

都無人睇架啦 見到就買啦

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

LM

今次終於係球迷區

都係得一個球迷

Cls

正啦 又有握手去

唔係個個都係咁買既咩

呢頂帽長期放係屋企比貓玩

who

今日同弘菜去動物園

想睇動物

FF is not healthy

你都好話人

球王係中意一隻手指指人，三隻三指指自己

月腳係咪太港女係PD48收左皮

佢好似係自己唔番去

辛苦得濟就唔去嗎

努力係有回報

港女邊到捱到 番去日本買電器

其實日向都幾好

福岡場都唔撚中 好撚嬲

真係好奇怪

可能又同我一樣俾人block

睇佢講嘢on99咁其實幾開心

係幾攪笑

有d想買

支持

你係唔係日本啊

咁就梗係係香港啦

你長期係日本架麻

我都想

森保まどか小姐 禾巧愛梨牙😥

九派大佬都比ticket center block
我都係走咗次數啫

今個星期都好想去

我儲緊錢做孝子 帶老豆去日本玩
所以依家去少咗

人比花嬌

咁有考心

新post留名

回家的孩子又出現了

part 3都出埋 睇左未?

未.. COME ON

你地有無downマンガpark?
有片睇 幾好

冇. FREE 睇??

free啊

不過有時限 出得多就會刷走 依家仲有miku同aki 下星期出meru mio就會無得睇番miku同aki

要DOWN了要DOWN了

年齡與照片不符

マンガpark
啲片係咪冇聲？

係咪mute左部機?

佢都幾好

哦！mute ringtone 都會mute 埋，咁膠

係啊 有d app係咁

真心正

回家個fd都係中左aki

其實下面個人係做咩野

當反光板掛

咁都得架

d3有sr睇啦?

毛巾都做到反光板 咁紙皮都得啦 傻佬 傻佬

有啦 琴日開始

蒙過鳩

ok wo 我睇緊渡部 都叫清

今日咁清既
琴日都唔知睇what

太好對應 搞到我都覺得佢幾好

你又岩呀

我啲聽解差到

hkt練習個場不嬲都收得唔好 次次都出事
依家唔係嗰度緊係正正常常

有塔

成日都好差

琴日睇以為打得太多飛機

有rich guy

新人多數一定有人狗衝

我依d垃圾只可以俾星

已經成日睇嘗試聽，但啲聽解都係好差

same

識聽唔識寫
美術拎F

我係連寫都爭少少

試下比塔坐第一啦

好窮不了

隔離14歲都開緊

9xxx

到底全世界有幾多廢青

點解會有咁多廢青起左身 依到都有幾個

番緊工

岩岩收 本來想睇特典 但真係好悶

睇兩條友鳩up睇咗幾次

瞓咗十一個鐘

睇到訓著左幾次 我反而覺得最好睇係指原個到

廢青

好彩聽日唔係會場 唔係應該會去

後生仔就係把持不定

貼張圖訓

廿歲了

愈大愈he’s

Hea

受左傷 邊有計

上年選之前已經開始係甘
無咩對應 不過事旦啦

屌你抽一般

戇鳩 比人黑名單左

隻抽呀

ok when

宮崎 想乃（HKT48 チームTⅡ） Broadcasting!

btw sakura 幾襯 aoi

一期既愛

換ac抽啦

做緊鳴門1

無得選擇 個個ac留番黎抽公演

真係俾pd48刷緊twitter

唉 d member終於回家

要餵雀

d mail開始番黎

辛苦曬

一齊睇啦

世界級
肥

依個真

岩岩先睇到set相

咁神奇

第一張一睇我認錯左人 真係要驗眼

唔使啦

對比你緊係唔做驗 平時明顯係邊個都認錯

佢真係算係咁

山田麻莉奈 Broadcasting!

Mio出番event啦

希望hkt好事接連環

6月有得影

mio hkt 救世主出動

あきd mail 負負地

係 唔知咩事

🤔🤔

NAKO

我烏鴉口sor

睇柱王表現啊ma

宮脇咲良第一

近期真係覺得佢好得意

阿紀

世間竟有如此美人

LET'S GO HAWKS 件衫幾靚

想要 但唔敢著

🤤🤤

攬曬

會死架 攬咁多

死都制

一個夠

美久寶寶🤤🤤

渣

因為佢真係好得意

f ching沈了

我應該有2-3年無入過去

認真 堅肥

no problem
I like

不過見佢啲mail平時真係堅食得多嘢

唔keep下唔work

突然見到 都唔覺得佢卒左咁

今日d圖

件衫好sharp幾靚

個人好想去event

go

其實係好既真係

咩都無抽 無劵係手 全等再販

抽公演 去全握

sor 依家公演又無 全握唔知幾時先有

真係唔知啦 如果要我全握飛一轉我又唔係好想

唔肥邊有得比球迷睇

咁我相信hkt單都會無限再販嘅

其實賣緊 不過想抽左52nd再販先

明明有堆鬼佬比唔到錢

屌晒鬼

今日nene

on9營運
利申 cut晒堆jcb先玩啲咁嘅嘢

仲咩走去cut jcb啊

cut左東亞個張諗住之後食迎新
今次搵左人幫手比

請支持年費貴到仆街既AE

不了 AE真係

今日髮尾好可愛

btw 想睇mio

好睇

HO MK

唔同左感覺真係

女王髮型 可唔可以踩我

分隻腳黎ok?

很想要

排呢個會排少部 不了

同2shot排同一條隊架wo 係隊抽

以前唔係分開排既咩 好耐冇去

係去到撳機抽下中唔中cheki 賭運野

冇錢抽專

抽single抵d 認真 我個人都係偏向抽single多d

專好貴

人人好似你咁大隻咩

本身諗住今年專唔去 上年都冇去
係個fd叫我去先抽 點知同我唔同日子去
不過都好 最後夾到日子去沖繩

情況同你差唔多

九派大佬都會唔去

佢應該係要場場去

九派唔係日本人學廣東話既咩

我淨係記得九派做過訪問

仲唔剪頭髮 唔通又想留長

完。

咸豐年前
不過因為咁我到依家都有去nao到

睇唔慣

當年柏木都係咁既樣

不了

OK

依個髮型岩我d

隻手諗起呢個

佢本身都迷珠

呢張GIF係咪全世界都有SAVE底

今日仲有張更加多殘影

【大写真会】HKT48 宮脇咲良 ６部・７部中止のお知らせ

nene

宮⋯慳返啖氣好過

マンガpark
阿紀有part4了

傻啦 係得呢個冇推

打倒 松井珠

比錢先啦 嘈

有比

Nako終於po相了☺️☺️☺️

做條柱

你諗下好啦

不了 太多唔知咩人攬

日向真係好天才

睇緊咩?

sr 睇緊本比10歲睇嘅學習書學生字

仲做緊?

係

世界級點算

???

日向

真係正wo

Akb場farewell 公演都係上唔到

真係唔得都無辦法

big eye+ fat face

為何你這樣完美

又睇啱?

nao其實唔錯啦

啱啊

都係奈子好

做阿妹is ok

點解佢會係阿妹 人地唔係大過你?

係 咁家姐囉

mk先會認屋企人

成日痴住nene

衰妹又係呢招

Miku 今日啲mail相真係矛得頂

nene
miku

我櫻唔洗講啦

你返去做柱啦

真係幾專心

469

本家隻辣殺驚，出hkt啦喎

其實隻驚玩咩

唔知，down 嚟研究下

抽完就算

泡d相

課金

課金真係不了 有人抽到aoi可唔可以俾我

有萬幾石 首抽咲良

屌打AKS堆車頭相

車頭相特登柒

雙眼皮變單眼皮呢

頂 真係好得意

個官網有港女

咩野港女?

月腳

係150cm

咩都睇唔明

2001年 149cm 其他唔識

唉 真係硬食

其實白間同咲良應該入硬

正常既 我覺得最後都係睇佢原本紅唔紅

邊有咁輕

報細d要既

美久40.3 係咪贏個胸0.3

有無可能

創造力量同幻想

d手手腳腳咁肥 miku

ＡＫＢ４８ ５２ｎｄシングル「Teacher Teacher」劇場盤 再販について

都仲未諗到點抽 又麻煩 要拆碟

請PARTTIME

一齊抽 御礼大握手会

不了 唔想係名古屋俾人撚狗

幕張場我都有抽
雖然應該唔去

唔想比自己撚狗

一笑傾城

我有理由相信係番日本個日影

四萬幾石得一隻五星
btw game not bad

睇番HKT48のおでかけ聖誕個集

用依啲可以整番輯生死

死比你睇

返去做柱啦

THIS?

miku 我估有46/7以上

少肥嘟嘟正到

隻企鵝好cute

只係陪襯

矢吹 奈子（HKT48 チームH） Broadcasting!

☺️

又做 樣

問屋企人借電話開台啦

月足 天音（HKT48 チームTⅡ） Broadcasting!

宮脇

同mio年衫一樣

邊個來？

月腳點解pd48 相都冇，變左個邊既兒玉？

佢上次都冇去

岡田栞奈
正啊依個

ODA 咩事

最似係佢

AKI細個已經係文青
MOKA細個已經咁QQ
NENE個POSE一直都用緊
MOEKA 個智力應該係個時已經成長到頂峰
NAPPI 已經係美人
ODA 貌似受到驚嚇
RIO面頰都係咁闊
HINATA 同 MOEKA
AMANE 大左靚好很多
SONO 原來都係球迷

amane直頭完全唔同樣

多謝盛山先生配合

要右

moka唔知點解睇左album段片就覺得佢真係太細個

美久嘅クリス病咗

成日扮成熟
未到呢個時候
不過都係qq嘅

我唔識分邊隻打邊隻

咲良

個網址全部都係韓文
冇一隻字睇得明

我識睇aoi三個字

我想搵成員簡介嗰度都搵唔到

好正
希望p48快少少開播

入坑吧
hkt很正的

睇住佢先 太多人點認

其實我仲係好唔慣 不過局睇

認人其實好快

田中美久

Why ar 上星期写メ会d相咁正 你都係要拎水著傳教

好似有力啲

同睇足球一樣 首先認波

要參加節目 佢youtube又有排冇更新啦
打機既女仔真係好正

冇波既可能會認得辛苦少少

玩荒野行動

佢原本就算唔係pd48都多野做到爆

緊係啦 咁多老公

睇嚟大家開始開大技

識睇一定係睇本村

依個都真係咩數一數二搶老婆

條柱比好多條女攬過

一定係弘菜

咁紅仲去參加呢d節目做咩
唔係點會比我認識到佢

比hana笑著攬

成個48系掉晒d人過去

係團入面紅唔代表係平民眼中入面紅

成個48系紅一個人 係日本人眼中 其他都係垃圾

why你咁清楚

同埋衰d講 如果唔係係日本俾46打到咁 pd48根本唔會出現

其實hana有d時間真係幾得意 係笑個時怪怪地

遲下咪又係到番48長清樹

咁morning娘都仲係到既 pd48某情度上真係一個番身機會 唔係營運都唔會掉一埋top過去啦

其實業界對48印象仲係＞46
成日都講錯48

佢地有時都係覺得係同一樣野 但人氣實在相差太遠 個兩隊46強到 睇下乃木坂係咪真係捱得過依堆top後 唔係都係可能一樣下場

咪幾好

等緊睇波 多d人係到吹水仲好 pd48可唔可以拉多d人入黎睇hkt啊

其實我對日本女團都唔係好清楚 只係知akb48果d 係一個好多分支既團
之後有人介紹咩乃木板46 + 櫸46比我知 但我對冇咩點去睇
其實所有英文字加數目字既組合名係唔係都係一家親？ 同公司？

勇士勇士
球迷球迷

其實唔同公司 46系同48系 不過producer係同一個人

花生既 等睇西決 兩隊都無咩所謂

48一家親但唔同公司
46唔同親唔同公司
不過比錢都係秋元康落袋 好似係

要我解釋我都唔係好識 48系入面都可以唔同公司 有d叫合作形式啦 只可以講 如果你有一日真係做左hkt飯 依隊係親生仔

係親生就得啦
宮脇mnet一出新片 就306k views 其他人點比

依樣真係唔知啦 我地不嬲唔太睇依樣野 唔係太識

btw 成段片個title全韓文點search啊

岩岩你講完 原來禾珠只係得130k

사쿠라 sakura 就係佢個名韓文拼法

我只係知a發音個d全部都係右邊有個卜字咁 只係用日文拼出黎 個幾個音都好似有format咁

想問係咩黎 好似固定一個時間就坐係入面用電腦？ 同fans交流？ 好正

showroom黎 同d飯傾下計啊個d 始終日系idol既主菜係最搵食個樣野 握手會

球迷眼中係有力啲嘅

聽朋友講好誇張 唔知要爆幾多碟 之後仲要抽

親生唔係ske咩

總選咪有排丁law

咁又唔使 其實你要去見一見佢握過手唔係好難 係要換取更多時間難

點解吹左咁耐都仲係8點半

要睇咲良 睇番上兩個星期新碟宣傳live

咲良好公平 每人都係得幾張握

有冇link

其實呢個字點讀 咲

播番audition出黎個時 大家好似唔係好敢俾反應

中文好似讀笑 認真我都唔知 平時都係叫佢sakura

好長架wo 驚你悶 bilibili?

無野做 貼下mk妹

都係上下youtube 有佢既就睇下 冇咩方向

上bilibili睇啦 一係上aidoru down
youtube d野其實唔太齊

大陸bilbil都有好多綜藝既繁中版，例如HaKaTa百貨店個d都好好笑

有時懶真係唔想down 我依家成日都係去bilibili睇算
俾段煮飯你睇下啦

因為大家都知下個到自己 唔敢笑

兩個將來都會同我一齊

唔好ff啦

事實

好似瀨野wo harden

2013年係咪好可愛呢

高峰時期

係宮脇? 新入坑有時幾難認

其實 佢係有ｄ難認

有時佢肥肥地果陣好似其他人

如果肥依對有好多選擇

依隊

去左韓國之後最易認 瘦好多

唔知啊 我平時都唔覺得佢肥 因為肥過佢既人多到數唔晒

認得晒基本四個形態你就合格

再係咁就好似黑佢咁

下個階段係睇呢個

但佢pd48真係搶眼到不得了 仲正過係hkt個pv

咁qq 點會呢

舞台上咲良真係最正 其他時候會瘋狂表現自己係弱智仔

我都覺好QQ
明明自己鐘意長髮又要變短

韓國c位都唔夠佢搶 超級大熱

反而佢係hkt未試過單獨c

1專

啊 係wo

唔係話咩 係韓國化妝好似正少少咁

我覺得係夾佢d 用番其他member我係覺得日式好睇d

睇慣咗姐 前年同細佬去泡菜個次都係不了

我好似20年未去過

正

你睇sae真係唔夾wo

應該係咁架

韓妝真係比較上淡

可能係 完全影響左佢 明明就算真人都係下面個樣

下面先係真泡妝喎

唔知啊 好似下面好睇d

我認識係紅唇烈炎先係泡妝

依個真 特白特紅

但今次pd48係特淡

profile黎講真係

sae次次見親佢都係紅唇
仲要次次啲牙都痴住左啲唇膏紅左

但近兩次我都棄左無入

吸血鬼

成朝除左nacchan我都無收過mail

西口西面妝最好睇

我都係一年去一兩次左右架咋 每次一兩張

我oda已經兩封

幾日前都仲有買 轉左人

買晒d3

我都唔知點買 依家覺得10個唔夠

買得多平得多

本身5個 岩岩加到10個

你仲唔買多d 跑數啊

今日連twitter都無咩圖睇

全體休息

尋日rehearsal完個個訓晒

公演又冇 番組又冇 有咩好做

一陣就知 出去玩下都好

dllm top sales

今日無生意ar ma

睇完波係時間訓

邊到有波

識d咩 aoi is最正

依張幾靚 塊面無甘包

係冇波個區域入面 奈子最正

訓唔著

唔知PD48既係唔係都會長註韓國 定係會2面飛

長註應該會俾人屌 有人sakura出少左場握手 已經屌到上天花板 我諗應該唔會夠膽 除非完全放棄日本市場

2面飛就算短時間其實會好辛苦 年幾姐
韓國組合去日本出道 真係會係韓國消失左

上兩次影相會我先屌完

養壞晒埋人架啦 年幾唔出握手 同叫hkt執左去無分別 可以直接解散 一隊握手無左sakura nakomiku再加幾個選拔 點睇都賣少一半碟 48系養壞晒一班接觸廚架啦

唔出個日 d sns屌到啊 依個星期再唔出我諗嘈到拆天 仲要hkt album尾場

兩面飛

咁睇黎日本女團握手仲緊要過咩表演喎
半個月一次?? 聽落好似成日有得握手咁

遲下宮脇一定入到mnet新團 要簽約(跟之前做法就係一年) 咁真係有排飛了

毒撚有得摸靚女對手 仲唔狗衝咩

如果以櫻花黎講應該黎緊每星期六日都有一次

總選同握手最緊要
跟住就係con
其他真係唔重要
隊野搵唔搵到錢就係睇你握手賣唔賣得 你唔賣得表演識飛都無用

密都咁 唔怪得咁好搵啦

一年應該無40星期既

唔係真係有咁多飯架 過百萬銷量都係握出黎架

咁個班一係就係油皇 一係就食樹皮嫁啦

我咪食樹皮個d人

5月3有event咩?我記得個日係日本

wiki話今次係2年6個月

大家記住投票畀我咲良

咁神奇
咁日本fans有排屌了 hehe

link?

總選

我驚佢頂唔住多d

呢家都頂唔住啦

仲要博總選 都唔知點追禾珠

一定超辛苦

再販好似幾難抽wo 睇d人

星期日先射左一半波

nao彈左兩張圖出黎可以貼下

咲良又長文

上個禮拜去完 我又中招

你就黎唔識番ゆうな到

咁又唔會 why not both

九派好似不嬲都去新幹線

唔 撚 中 呀

有無原文可以睇下謝謝

冇人睇都唔比我中

開新ac啦

去左幾年了 每場都會特登去

新AC同舊AC資料一樣

中文名就變英文名 相反就掉返轉
地址都換埋就最好

總選走左次數就比人BLOCK左

登録内容が同様な会員が既に存在します。

開多個分身都咁難

係咪真係會ban

慘

比你睇下我啲記錄 其實真係唔中嘅多
所以唔駛傷心 我唔中得多過你

老屎忽都知你咩名啦

BTW 竟然冇續AKBMOBILE

用到先續

成日覺得抽之前先續唔會中

一直都係甘

今日ig stories 全線都係村重發顛

呢個勁

武田 智加（HKT48 チームTⅡ） 配信中!!

お話ししましょー

成日都唔記得佢得15歲

居然ticket center都有金鋼棒

真係日本人黎架嘛

我貼完先醒起金剛棒嚟
btw我都係去好笑姐 都唔中 大把人去得多過我

咁你記得佢幾歲？

我愛你至死不渝🙀

著埋尐衫成日扮18歲

但唔似wo 我自己覺得佢真係好細個

仲諗住個po可能會泥到總選

Sae

扮成熟真係唔似，
仲係好幼幼嘅感覺

豊永 阿紀（HKT48 チームH） Broadcasting!

Aki~~~~

把聲好小學雞

元氣

起身睇番晒d mail

電話小心冇位

我平時save只係あおい同ゆうな

呢家SHOWROOM外連LINK係咪收晒皮

台仔個網死左就唔知邊度有

原來已經破解左

How

多人一齊開就有用了

又要見個幾條友

AKB48 世界選抜総選挙 選挙ポスター初公開

好慘呀 又係HKT冇劇場

等睇圖算

渣機個個 頭都暈

手持

有排影

打橫 生死點印

打橫印囉 呢幾年都係咁

見到奈子 精神

雖然普通啲

屌你老母 到奈子係咪震

係咁震

搖到就嚟嘔

SAKURA 幾型

博多で獲った旗は博多が引き継ぐ

訓得

MOKA B

天音

比阿叔笑

又係好造作嘅張相

中指姬嚇撚死人咩

夠癲先有話題

其實我一直都唔明 太陽都未昇起就開SHOWROOM係咩玩法

STU

做乜鳩..冇自選

聽朝又要睇

聽朝有咩睇?

瞓多陣好過

渡部 愛加里

已經開緊工

BNK

我識讀喎

學富五車

MUSIC

呢幾隻中文我都識讀

我見到一個叫 渣

以為係橋本ありな

原來BOSS打橫 唔怪得頭先冇

咁人地返學前開呀嘛

SAE

真港女

想乃個句

??

好想訓落奈子對腳到

我boss 又然
最慘係個海報講個番組冇人睇，b站連生肉都冇

本間日陽出黎個時成班日本仔洗H 醬笑死我
中指姬之前話唔鐘意一個member 叫h 醬，d 人估一係本間一係陳花

著大人列車件衫

佢同陣花有交集咩?

隔離個個真係清失左

消失

一次過背起指原同兒玉

akb 選拔

咁樣諗真係sad

成隊啊 老實講

大家過票畀咲良啦

總選無二推

認真，大人列車首歌詞係而家睇都真係幾應景，尤其兒玉櫻花而家咁樣

真係變咗亡靈

大人列車真係最鍾意，
歌好聽，件衫靚

我冇睇錯 頂帽都兒玉個頂黎

mv就亡靈
歌詞就講一個上咗車一個上唔到
完全係講緊佢兩個

支旗係公演個支

唔好諗咁多啦 自己努力好過

你話咁多張poster 最正一定係sakura個張 好有代hkt出戰個感覺 加埋haruppi年打歌衫

幾有心思,
上年個張都係

好美

NAKO

moka why so QQ

幾時先有高清圖

應該好快

我check 番大人列車本來櫻花真係冇帶帽，呢個look 係兒玉個center look 黎

件衫係haruppi 枝旗係指原

走左大半

宮脇咲良
果個bilibili真係好多野睇 睇左我成晚

真係可以睇好耐既 係新入坑 補番都補到嘔

琴晚一望就知

入坑必備

其實成件事真係幾感動 你話計算出黎都好 起碼我食佢依下

上星期仲係mail到講身邊一直都留番個位
又消費haruppi

計算不嬲佢都係架啦 只有好定唔好 我自己真係食到應今下

打份工個個都計架啦 睇下中指姬幾受歡迎

-41 嬴晒啦 未試過有人做到啊

買幾本馬經派街坊先

唔知點解成日都係買左幾本 不過今年唔係會場 應該安全

櫻花真係做咩都會俾人黑

pd48 淨9up 都比人話

指原都俾人黑左咁多年啦 咪幾好 唔緊要既

運上同月腳一樣
永遠都係咁既樣

都岩既，希望櫻花快d學到指原應對黑子既功力

呢家話唔search自己

指原真係有佢一手

奈子寶寶先會繼承到指原

nako真係睇住佢進步

一開始戇鳩鳩唔敢出聲 變到識講野做強恥
雖然各大各少都係HKT老母比機會佢
到呢家識搞笑

佢依點我真係幾欣賞 同埋nakomiku其實真係好努力 睇mail就知 兩個都係好勁依方面

強恥年代既Nako

睇下幾傻仔

本馬經真係唔知點解年年都買左幾本返去

但又唔係點睇架wo 係屎忽痕買左

好多野都係唔知點解買多左

Miku 呢期好似幾勁

注： 唔係講緊波

相輔相成

已經過左癲峰

整番好件衫啦

大家都知死淨咲良

點解出面咁多禾珠po

猛者

連pd48都變埋

真係好似亡靈俾緊力量櫻花

今田美奈好正

狙擊手

居然咁多人睇 平時都無人理個channel

睇佢自介仲成日釣魚

如果指原講下pd48分分鐘上新聞

釣魚idol

最好佢不停講 好過食個d泡野 多d人睇下啦

佢而家應該忙緊佢自己隊=love，今日出碟，我估起碼應該過咗總選之後

要打贏禾珠呀

指原咁多野做 唔使理啦

=LOVE 幾好

ok既 d歌又幾好聽

比錢咪得

屌 今年真係好唔想輸 仲嚴重過前幾年好多

如果佢唔係話最後一年 我都意住下年先算

諗住

終於有人去劇場 唔洗睇格仔

分team抽

真係去

其實大張版有冇得買

讓番個7月出黎比469

日版咲良都係好睇啲

u又岩

未睇到好多跳舞

再加推切丁.jpg
專心我櫻.jpg

未加推+ 依家好專心咲良

你兩個有咩留番同FBI講

我CIA

what ar

想入選拔

其實我真心希望真係有過票論
咁指原親身個d就可以入曬選拔
但現實真係有d難

*親生

就算真係過都係過自己推
雖然奈子都好多指原fans錫

堺 萌香（HKT48 チームTII） 配信中!!

洗錢又係另一回事了

隻廢game抽到5星

有排食

抽到個五星外薗

5星櫻花 指原 理子p

R洲人

隻櫻花首抽刷左一個星期 刷到個pick up完先中

本王罪孽深重，求你鞭打本王🤤🤤🤤🤤🤤

睇嚟都要刷下首抽了

年年指原都會叫推推佢而又推nako嗰啲飯去投nako唔駛投佢
利申 指原年年都叫我一定要投nako

請好好回應指皇的請求

你都叫左幾年啦

辛苦NAKO了

陣花算唔算暴露自己最大弱點

矮呀

係型嘅

後邊兩個身影

好似係櫻花同指原黎

呀媽

唔錯唔錯

yuna好正

而家先要弘菜冇參加

無選架咩?

有選阿 張海報係推冰壺

北海道冰壺喎

係喎..

傻左.

係law 都好似見過

廢事整係文字討論

有無可能係po頭加番總選d poster

巧多喎.

=love 三單賣5萬2
真係遲早過HKT

AOI最後一次選

ANN 有指

都差唔多啦
其實我都當MIO係最後一次嫁啦
如果一直無突破再選落去都無咩意思

話時話=love
有冇上過MS 個啲???

好似無

未上過MS 但有上其他無甘出名既音番

美桜ちゃんHappy Birthday

好孩子

話時話佢住日本？

唔知佢 佢個page有時都好9唔搭7

唔知 甘岩睇到
我整係記得佢前排屌中井

邊到講

後生既都貪心忘舊
仲要HKT冇電視番 想留意下都唔得

好掛住後藤叔

依張高汁，i like

其實主要原因都係肥
睇下想當年同麻友匹比既喵

請唔起+冇時間

只有係特典到見到佢

特典都幾好笑

咁快39頁 今個po

d offshot真係痴線

等貧道收拾佢

有冇天音張POSTER 可以恥笑下

夜媽媽有無人諗po頭

身型真係好

賣得都幾快

開完新po
今個po多d人得唔得